[神棍]免費塔羅占卜(6) 放下煩惱 斷捨離

我ig

我tg

建議大家tg我 會傾得方便d 但請必須注明係連登
你係post留問題都得 一人限問一題
有follow我ig既tg我講聲 會就你既問題抽多隻
需要深入分析既歡迎考慮課金

問題格式
問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填）：
愛情／友情（問題如牽涉對象，必填）：
問題（請簡述問題）：

要不對方就唔止你一個對象
要不佢目前除感情以外仲有D野忙緊
目前既佢都無咩空閒去應付你
睇黎你係佢眼中並唔係優先想要處理既事
甚至有時會睇成係麻煩
雖然你對呢段關係好有展望
但畢竟只係空想
而且諗得太遠
只係一個連當下都未解決得到既諗法
短期內呢段關係會有完結既可能
係伴隨住一D幾突發既消息而來
請務必有一定既心理準備

絲打你確定你男友個名入面係有個甲字

我唔知你係寫緊花名
定真係中文名單字

如果真係一段開始左冇耐既關係
感覺有點奇怪
對方整體上冇咩衝勁
佢對你並未有好認真既決心
而且唔見得佢有心發展
感覺上成件事只係冇深思熟慮下既衝動
易後勁不繼
至於你都未能夠對佢有咩信任
仍然唔能夠坦誠咁待佢
而且容易敏感
呢段關係似乎唔係好理想
你應該花多D時間觀察佢有冇改變
暫時唔多似係熱戀期既表現

當係警剔先
始終剛起步我諗佢好多想法都未確定到

問卜者稱呼：Man
對象稱呼：Mikey
愛情：愛情
問題：想知對方其實點諗我？對我係咪認真？

放鬆d就可以

咩關係

依家未一齊

情侶

問卜者稱呼：Angela
對象稱呼：Ip
愛情／友情：愛情
問題：想問同前度有冇機會一齊返或者佢點諗我地之間既關係？
謝謝

問卜者稱呼：寶
對象稱呼：豬仔
愛情／友情：愛情
問題：想問同前度有冇機會一齊返？
謝謝

上面打字
問卜者稱呼：TERRY
對象稱呼：KARY
愛情／友情：愛情
問題：想問同前度有冇機會一齊返？
謝謝

問卜者稱呼：op
愛情／友情：愛情
問題：幾時有pool出
Thank you

大家仲係咪單身
對上一次聯絡幾時

唔要花名
大家仲係咪單身
對上一次聯絡幾時

唔要縮寫

問卜者稱呼：TERRY
對象稱呼：KARY
愛情／友情：愛情
問題：想問同前度有冇機會一齊返？
謝謝
我單身
佢同緊個男仔蜜運緊
對上一次聯絡係今朝

佢唔係單身唔占喇
睇你感情運吧

大家都仲係單身，對上一次聯絡係一個月前。

夜晚占d

Sorry
問卜者稱呼：bill
愛情／友情：愛情
問題：幾時有pool出
Thank you

對方對你其實都幾多包袱
佢都打定輸數
有d野都放膽唔到去做
你唔止冇咩感覺啦
直程有想遠離既心
呢段關係冇擦出到火花
勉強一齊絕非好事
你既然冇感覺
就唔好勉強喇

問感情
問卜者:s
對象:w
問題: 想知有冇機會發展落去嗎? 冇既話點先可以識到女友?

冇乜機會復合
但做朋友冇咩問題
對佢黎講你絕對係一個同佢有默契既人
可能唔少價值觀都能夠契合
但對佢而言你似朋友多過情人
你的確未放低到佢
但咁樣只會有礙發展
安份守己去做朋友
應該都會幾好

佢對你幾主動
亦都願意努力去向你表達自己
但要留意佢向你主要都係報喜不報憂
有時候未必會將所有野show哂比你睇
不過立心並非惡意
而睇黎你似乎未能投入於呢段關係之中
感覺有點抽離
一方面冇咩信心
一方面又會叫自己換個角度去睇
其實有點過份擔心
係咁既心態之下
往後既發展有點受阻
你可以試下信佢的

其實佢都會念及大家既舊情
佢並非無情之人
如果重新聯繫返其實有重建關係既可能
但你要問問自己係真係需要佢
定只係一種習慣
佢可能係一個細節上能夠配合到既人
但未必係你最愛最需要既人
想要復合其實會唔會係勉強左大家呢
不過你搵佢
努力下要勾起佢既舊情應該唔算好難

短期內機會不大
你地既溝通有障礙
大家難以互通心意
你對佢始終有所顧忌
未能敞開心扉
對方雖然都對你關心
但多是理性之言
感情似乎不太強烈

唔該樓主

lm

可以的話唔好叫我大師
我不過尚在入門

問卜者稱呼：KC
對象稱呼：俊
愛情／友情：愛情
問題：曖昧左2年，佢係米淨係想做朋友
請大師指點迷津

5P仔死出連登啦

正合我意

心碎

其實係咪只要我再主動返少少同佢聯絡返定係應該被動咁等佢搵返我？因為1個月前出黎見過面佢話依家都好忙暫時想將感情事放埋一邊。唔該樓主

巴打 之前tg搵過你 但未覆 可唔可以問多次

你再用tg叫我
一係之前有原因skip
一係我眼殘

可主動

唔該哂

唔該神棍

問卜者稱呼：hei
對象稱呼: yan
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：有冇機會復合

你個acc問過一次了

短期內機會頗微
難以搵到到一個心意互通既人
還請接受現實
暫且不要想太多

短期內會有遇上吸引到你既對象既機會
黎緊桃花運不差
不過如果以前有心上人既
最後放低
對象似乎係新既人黎

佢對你其實十五十六
雖在考慮之列
但方向仍未確定
其實你一直對佢既關心佢都感受到
但有時可能都太過表面
交流未可以真正深入到內心
短期內雖然可以去馬
但了解上請多加留心

問卜者稱呼：韋
對象稱呼：欣
愛情 / 友情：愛情
問題：我有無機會同佢係埋一齊？佢對我既諗法係點？

問卜者稱呼:阿穎
愛情／友情:愛情
問題:幾時嚟緊3個月感情運如何唔該巴打。

師父 我有煩惱

問卜者稱呼：宜
對象稱呼：文
愛情／友情：愛情
問題：有無發展嘅機會?

Thanks!

淨係可以問一次

巴打係咪漏左我

冇漏
因為我唔要縮寫

大家仲係單身

問卜者稱呼：Kay
對象稱呼：Roy
愛情／友情：愛情
問題：想問下其實佢點諗我同我地之間有無進一步嘅發展嘅機會？

係啊

你有意發展
但睇黎佢幾滿意現狀打算維持
依家既情況對佢黎講幾好
勉強去打破目前既關係
恐怕會傷心收場

對方對你都幾信任
冇咩戒備之心
反而你有好多想法
十五十六
導致目前關係有點奇怪
不過佢目前未有發展感情既打算
勉強付出都似乎唔會有回報
先由朋友做起係比較好

你邊隻眼見到我有skip你

我太心急 見你問完我就占第個以為你skip咗我

未有咁快
再等下先

對你佢不願意付出太多
始終對佢黎講大家既關係有好多限制
對佢黎講唔太願意冒險
你其實都好滿足於現在既基礎
打算以此去再進一步
但短期內恐怕不易

唔該樓主
佢都講左話自己未rdy好
我都應該改變下對佢既態度

慢慢黎吧

唔該曬巴打 都講中左我既心聲
我都諗住慢慢充值自己先

增值

占事業可以？

見唔到條問題
唔知

聽日要做孝子賢孫
應該唔會開到牌
但仲會回覆同糾正問題
占就應該要後日
唔洗問我係咪sklip左人

想問問我4月1日見果份工會唔會請我？環境前境如何？

問卜者：Fung
唔好意思，忘記比名。

唔占呢d
見完冇野可以做
早知同遲知結果冇分別

問卜者：Fung
對象：Wei
愛情
問題：想問問我地復合機會。

大家係咪單身
對上一次聯絡幾時

係單身
對上聯絡2個月前左右

只占關係短期既發展

大家單身

三日前分（佢一直想，但係今次我提出嘅）
每日都有whatsapp講下野

好
之後占

問卜者稱呼（只接受英文名或中文名，不接受代號、英文簡寫、網名、花名）：柔
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填）：威
愛情／友情（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：繼續一齊落去會吾會有好結果

係

黎緊感情運唔錯
會透過聚會認識到可以考慮既對象
要好好運用你既體貼同善解人意黎增強同身邊既人既關係

你由於無法破除世俗既局限
遲遲未有行動
對方對你都有發展既意向
但未有落實
短期似乎難以進展
你要唔要試下主動追佢

得閒再占

問卜者稱呼：欣
對象稱呼：釗
愛情/友情：愛情
問題：最近佢覺得我煩，但明明我冇做錯事，佢就話要分手，之後搵佢又唔理我，又話對我冇愛，但我仲好愛佢，我覺得佢係似口硬，究竟我哋有冇機會再一齊返/最好幾時搵返佢好？

之後tg覆

多謝你先
想問下係咩場合識到

無從判斷

可以主動d

問卜者稱呼：Will
對象稱呼：雯
愛情／友情：愛情
問題：ex現時有段新關係，佢之後仲會唔會有機會需要我？
謝謝

問卜者稱呼Oscar
對象稱呼：/
愛情
問題：想問幾時會岀pool就算有嘅話，會係好定壞桃花？ thanks

問卜者稱呼：ting
對象稱呼：fly
愛情／友情：愛情
問題：佢點解唔睇我訊息？想知佢而家係咪有女朋友？
謝謝

人地有另一半就唔占

異地朋友
20號覆完我之後就已讀不回，之後就不讀不回

你雖有意
佢卻無心
對佢黎講你地唔太夾
你係佢眼中似乎並非一個腳踏實地既人
你地恐怕冇咩將來

對方其實對呢段關係都處於擔憂
一直冇咩信心前進
似乎並非你既問題
而你對佢既真誠同關懷
似乎會慢慢改變到佢
短期內應該有發展同向好既可能

問卜者稱呼：Connie
對象稱呼：Mike
愛情／友情：愛情
問題：同佢有無進一步發展既機會

會唔會唔占好D

占咗了咗心結佢

另外我記錯日子，應該是26號他回覆後就消失了

真係 明明feel到個氣氛幾好但佢好似冇咩行前一步既心 希望我可以改變到佢多謝巴打

放鬆D

明白! Thanks so much!

幫我占下啦

因為當初係我已讀不回先。
我隔咗幾個月先再搵佢傾返偈
我想知佢係已經拍緊拖或是玩報仇

未排到你

係你眼中只係睇到呢段關係美好既一面
卻又未能睇到大家之間相處既問題
目光有D短淺
對方其實亦不安現狀
唔識循序漸進
有時都會有D心急既舉動
你地雖然有發展既機會
但未來有變質既可能
宜花多D時間了解

對方目前對你已經全無堅持努力既心
佢知道大家既問題好多
佢亦無心解決
儘管你好想佢繼續出現係你既將來之中
但暫時睇黎大家想法有點落差
短期內或者有溝通既機會
但復唔復合到係往後既事

多謝樓主我真係淨係諗好既一面 冇諗得咁深入

最好諗清諗楚先

知道了多謝巴打提醒

你對呢個對象係幾有好感
但終究只係一個玩得埋既人
係好多既了解上都不夠深入
對你黎講可能再花多D時間去諗下佢係咪真係你要既人
會更好
至於佢對你似乎冇咩特別既想法
對大家點發展亦冇咩念頭
你對佢而言似乎冇咩特別地位
短期內似乎會有勉強發展既可能
請盡可能順其自然

大家單身
依家咩關係

巴打係咪miss左我
想知有冇機會同佢一齊

你望清楚先問

明白 多謝你

你地相處目前其實都唔錯
但要進展都比較難
大家似乎都只係空有想法而冇落實既行動
不過似乎對方對你都有D意向
可以再花D時間相處下

佢對你仲有願意付出既心
感情未斷
如果短期內提出復合
都有機會
但復合唔似係你意向所在
好似做朋友仲舒服

短期內都似乎未有合適既對象
而且你都未知自己既方向
唔洗太心急

係咪有女朋友唔知
但佢對大家既發展似乎毫無期望
你勉強糾纏同影響自己情緒
都冇咩用

短期內都唔洗點諗
有D心急同易中伏
對人唔好太大期望

竟然係咁
唔緊要啦唔該晒Ching

問卜者稱呼：ming
愛情／友情：愛情
問題：幾時先遇到啱既對象？

你問既野矛盾架喎

係嘅

目前有約過佢食飯佢都唔肯
可能依家final忙
我應該點樣提升新鮮感/ 令佢想見面

幾時final完

問卜者稱呼：19
對象稱呼：yuen
愛情／友情：愛情
問題：點令前女朋友重新鍾意自己？有冇機會復合？
謝謝

五月二十日

問卜者稱呼：之
對象稱呼：無對象
愛情/友情：/
問題：我啱啱喺澳洲讀完書返黎 咁我就報咗香港同埋澳洲嘅大學 我想知道我最終會今年留喺香港讀書定係會出年喺澳洲讀書？

答唔到

痴撚線

目前佢對你並未有發展既打算
較希望自己一個
並同你保持一定既距離
而你自己亦冇擔去挑戰同嘗試
你地要建立起基礎十分困難

佢對你雖然有一定既好感
但佢更加享受目前既關係
要實實在在得到名份
暫時並冇機會
但大家既相處應該可以的

問卜者稱呼：an
對象稱呼：ar
愛情／友情：愛情
問題：一齊左快三年 好唔好繼續拍落去 謝謝

問卜者稱呼：Hannah
對象稱呼：Davis
愛情／友情：愛情
問題：一齊左快三年 好唔好繼續拍落去 謝謝

比人追住咁負皮係咩事

只能占短期內既情況
拍唔拍係你自己既決定

我都想知有咩正常人會咁努力做D咁有意義既事

點解skip咗我嘅

未占到

呢幾個月感情運都比較沉寂
冇搵到對象既機會
多D諗下自己有咩需要改善啦
要反省下

應該係咁講 一直以來都好似拖緊咁
短期內段感情會唔會有啲轉捩點或者有明確啲既方向

係咪Miss咗我？
我下一個已經覆咗

咪占左

目前有冇糾纏緊既感情
一D人或者事之類
果樣野似乎成為左你既障礙
短期內有D難出

Sam
愛情
想問三個月內有冇新戀情或出到pool?

雖然你好享受呢段關係
但佢覺得同你始終唔係好夾
雖然都建立左關係一段時間
佢依家已經有放棄既打算
短期內似乎難以發展
終究難以到達你想去既位置

曖左幾耐
你應該問佢丫嘛

如果你能夠將呢份精力同心思用係正途
仲有咩達成唔到
自己學識自己占啦
不過斷咁耐真係唔應該占架

你雖苦苦守候
但對方毫無行動既意向
目前佢似乎分身不瑕去處理你既事
佢自己另有野忙
短期內你地發展不大
暫時應該都好難有咩交流同進展

係人都有將來架啦
你地咩關係
想問咩
占既都係幾個月內既事

你地咩關係
你為咩而問

咩關係
點解你地個個都唔肯講清楚
仍叫安

問卜者稱呼：峰
對象稱呼：琛
愛情／友情：愛情
問題：想問同佢一齊已經三年上年曾經散過但好快就喺返埋一齊 復合之後可唔可以同佢行到最後
謝謝

Pish

問卜者稱呼：Sit
愛情／友情：愛情
問題：幾時先遇到啱嘅對象？

多謝 我諗都唔會有咩進展架喇

唉
朋友定情侶啊

咁點解問認真定係玩玩吓
曖昧中

少少曖昧

我真係好想知你做咩咬住我唔放
都咁耐啦仲咁好心機
我有咩得罪你當我唔著喇好冇
雖然冇咩實質影響
我誠心誠意向你認錯喇

問卜者稱呼：彤
對象稱呼：朗
愛情/友情： 愛情
問題：究竟佢對我嘅感覺係點？我地係咪已經無機會？係咪玩緊我

問卜者稱呼：w
對象稱呼：y
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：分手 佢都有小小唔捨得 但佢比朋友教唆之後心意已決要分手 想問下復合有冇機會

大家單身
曖昧

兩樣都係

問卜者稱呼：怡
對象稱呼：稀
愛情／友情：愛情
問題：同男朋友會唔會長久？如果唔會會係邊個出問題？
Thanks

短期內機會不大
你目前已經因為呢件事影響埋日常既社交
佢對你雖然有負責任既心
但並無復合既意向
關心你主要出於佢想負責
中間見唔到D咩好大既熱情

目前既困境似乎仍會維持
要出pool有點難度
呢三個月成功機會不大

只能占短期情況

短期內冇咩可能
但之後仍然有做朋友既可能
你地之間有好深既傷口
非一時三刻可以解決

好既 唔該

唔好叫大師

問卜者稱呼：W
對象稱呼：A
愛情
問題：分左手半年，佢然新仔佢覺得好幸福，想知佢有冇可能回頭望返我一眼覺得我好，會感觸啦，知冇咩可能會復合，都想問吓，就算係可以做返fd都希望。

收到

你其實都想順其自然
但對方似乎唔多認同你既價值觀
同你都冇咩共識可言
不過未來你地關係有改善既可能
會重新有返憧憬
可再嘗試下

單就朋友既角度而言
你係佢眼中都並非一個好好既對象
佢對你都會有D偏見
朋友既基礎都唔算好穩
要做情侶更難
你都已經有少少想放棄
不妨move on

你依家既環境其實唔錯
你會唔會忽略左身邊既對象
短期內要有新既對象應該難D

我諗佢都唔係太認真
你唔付出咁多都係岩
目前大家既感情冇咩基礎可言
要唔要花時間自己決定

其實對方下呢個決定都好猶疑
目前都真係未有定論
短期內似乎大家仍然會保持距離
返黎搵你其實真係未必
其實你到目前呢一刻都仲好願意信任佢
你應該都願意再等下吧

佢對你冇咩feel
你雖然好關心佢
但佢會覺得大家既相處過於勉強
可以既話佢想順其自然一D
你勉強chur對大家都冇咩好處

佢對你唔算太認真
對你有好感但比較盲目
時間一耐左都有冷卻既可能
你地個頭係開得幾好
打鐵趁熱有令佢轉變既可能
但就睇你敢唔敢賭

好耐冇見又何必占

問卜者稱呼：Anna
對象稱呼：s
愛情／友情：愛情
問題：想知未來同佢關係如何?有機會復合回到過去嗎?

我一早知道就唔會占

問卜者稱呼：德
對象稱呼：威
愛情／友情：愛情
問題：想問下同而家呢個男朋友可以行幾耐

唔好漏左我

問卜者稱呼：芷
對象稱呼：Yu
愛情／友情：愛情
問題：想問問現在的冷戰期代表分手？感情能和好如初嗎？？謝謝

冇漏
你自己睇下頭post

想問下應唔應該繼續等佢 ..

樓主🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

應唔應該係你自己決定

我又有正經事要忙

你自己睇下頭post

近期應該冇咩機會了
但暫時你狀態都好好
應該唔急住突破

短期內冇咩可能
大家都選擇左逃避
冇重新開始既機會

問卜者稱呼：豪
對象稱呼：kumi (長期用既假名）
愛情

問題：鐘意左個唔應該鐘意既日本女，佢是否都鐘意我？

背景：上年年尾識左個日本女，佢職業關係，其實我都知無咩可能。

現實比到我好溫暖，當時話鐘意我個樣，我都係聽下就算，
而line 傾計就好冷淡，但有時又講自己好私人既事，

例如最近仲話去韓國，番到黎話我知，係為左整容而去，話削骨好痛，唔知佢講依d說話比我知做乜，想知佢係咪都鐘意我呢？

sor啊樓主
問卜者稱呼：泓
對象稱呼：然
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：分手 佢都有小小唔捨得 但佢比朋友教唆之後心意已決要分手 想問下復合有冇機會

因為你on9
準既請正皮

皮已負

逐出師門

師父我認真問

排下隊先

會我排,只要你肯認真答

你冇野可以控制到
占黎都冇用

狀態好係講緊邊方面 運氣定咩

成個人既狀態
生活

問卜者稱呼：匡
對象稱呼：瑩
愛情
問題：分左手半年，佢然新仔佢覺得好幸福，想知佢有冇可能回頭望返我一眼覺得我好，會感觸啦，知冇咩可能會復合，都想問吓，就算係可以做返fd都希望。
之前剩係用左一個英文字而家咁o唔ok？
sorry for1999

短期內關係頗有障礙
缺乏左互信同溝通
應多加注意
否則易出事

對方係認真想去冷靜
搵機會同你達成共識
而且佢目前似乎有其他事情要忙
但你比較不安衝動
唔相信大家基礎
你應該比多D信心自己
短期內你地仍有溝通既可能

你對將來失去左方向
由於你原先對自己既預期有一時既挫敗
導致你目前連想都唔敢去想
過去既事係你成長既來源
唔應該害怕
應該好好地面對
甚至回憶中可能有D對象
依然值得你去珍惜

以前識既人

但都差不多一個月，有可能電話/訊息一個都冇？是想放棄了嗎？😭

據你所知佢既工作忙唔忙

唔該樓主
係呀呢排因為對未來方向唔一樣所以開始對段感情冇曬信心。
嘈完交之後有溝通多咗 會再努力一下

問卜者：Yau
對象：儀
愛情
問題：想問有無機會復合

咁佢係忙既，咁我短期內不找他就好了嗎？
多謝你啊大師！
真想知道他在煩什麼...

唔好叫大師
再等等先
過一排先搵佢

問卜者稱呼：文
對象稱呼：進
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：佢到底點睇我，我地會唔會一齊到
有勞巴打

問卜者稱呼：欣
對象稱呼：信
愛情／友情：愛情
問題：曖昧左一段時間，有冇機會起埋一齊？
唔該巴打

咩關係
大家係咪單身

起咩
起樓

依家係唔識

對唔住想問有冇機會喺埋一齊？

識咗幾年，朋友關係
都係單身

問卜者：Yau
對象：儀
愛情／友情：愛情
問題：想問有無機會復合

問卜者稱呼：Yi
對象稱呼：Ka
愛情／友情：愛情
問題：想知對方點睇自己？有冇機會發展？

謝謝

大家單身
對上一次聯絡幾時

咩關係
大家係咪單身
幾時聯絡過

依家大家單身
琴日啱啱見過面

問卜者稱呼：欣
對象稱呼：信
愛情／友情：愛情
問題：曖昧左一段時間，想問有冇機會一齊？
唔該巴打

網友關係
大家都係單身
一直都有keep住聯絡
Thx

你地之間仲有感情
但大家都選擇左放棄
要復合似乎不易
你慢慢都能夠復合
比D時間就可以

你冇珍惜過你原先已經擁有既野
你人際方面應該有唔錯既表現
但冇善加利用
而且對自己既野缺乏信心
自己都唔太相信自己既基礎
試圖跳出自己可以食既老本
結果咩都食唔到

現階段勉強主動都未必得到你預期既成果
似乎都只會灰心收場
係連自己都認同唔到既舉動
暫時唔好主動可能對你黎講較好

感謝樓主

你慢慢都能夠復原 先岩

睇黎講緊我冇繼續差佬個vetting

你最近有咩計劃

再報左mtr等緊佢叫我見工
之前又報左食環
而家都係等見工

搞到好混亂

姐係機會都好微？

暫時難D

問卜者稱呼：晶
對象稱呼：jerry
愛情／友情：愛情
問題：同佢曖昧緊, 我有d 猶豫係因為我覺得仲未了解到佢個人, 究竟佢係咪值得我去相信同發展落去?

有冇方法可以改善下咁

你地仲有冇聯絡

一齊返工

大家都冇主動做過任何野

我係，對方話係，做咩咁問

明知唔係單身的話
我唔占

以我所知佢無女朋友

我有揾過 但已讀 但佢有問過朋友一起返個啲

睇唔明

係你眼中佢係一個幾玩得埋既人
但性格上你現階段未能夠完全信任佢
你自己其實都冇真係投入哂落去
對方對你整體都比較被動
雖然有時都會做出D令你出乎意料既事
但大致佢都冇咩行動
不過睇黎你地關係會向好發展
的確會有交心既可能
可以努力

佢對你暫時似乎冇朋友以外既想法
就算係講緊朋友關係
佢都唔覺得大家關係真係如想像般咁好
雖然識左幾年但似乎基礎唔算好深厚
你雖然各方面都對佢幾主動
但就顯得有點盲目同令人煩厭
短期內想要有咩進展恐怕都冇咩可能

暫時都冇復合既機會
你目前已經對大家既將來冇哂方向
突如其來既改變都打破左你原先既計劃
令你無所適從
對對方而言
大家雖然建立左一定程度既關係
奈何漸漸發現大家之間既問題
雖有留戀但不得不放棄
你地各自都好快會有其他既出路
不應強求

本來就占到你
但唔明你點解要瘋狂推

係呀

如果調整到自己嘅心理
揾到辦法解決到大家之間嘅問題
會唔會有復合嘅機會？
同埋想問其他嘅出路係指感情上？

我依家唔會強求
但維持朋友關係會有利於復合嗎

唔該巴打估唔到係咁，因為佢有幾次都主動約我，以為有機
我會收斂下

心急嘛

對唔住呀呀

佢有諗過話一齊返 但因為佢啲朋友不斷同佢講話唔好一齊返 所以佢依加做到好絶

可能係你地各自感情上既出路
更有可能係你地會以有別於情侶既關係相處

做朋友可以

祝你地好運

放棄既心似乎較強烈
佢唔太願意面對麻煩同困難
你漸漸都能放低
就無謂拎返起

短期內做朋友都還可以
但似乎冇咩大既火花可言
對方目前似乎心中有D困擾
都已經多時
未必能夠應付到你
佢比你既感覺雖然舒服可靠
但似乎實際係止於朋友
你可以再相處下先
好感可能只係錯覺

巴打係咪開始占喇?

本來冇諗住
不過等陣占埋你啦
反正下個係你

fd zone左你
暫時應該都冇咩可能
勉強會受傷
呢個對象雖然唔錯
但佢係你眼中都有D部份係有所欠缺
都唔係話真係非佢不可

短期內未有突破既可能
對方對住你仍然有所隱瞞
雖然未必係負面果種隱瞞
但睇黎佢對你都尚未信任同投入
你覺得自己唔了解佢係絕對正常
而你對佢未能冷靜思考
似乎係害怕要自己一個先勉強同佢發展
實際你都未清楚自己要D乜野
應唔應該繼續就睇你有幾多時間可以花
呢幾個月似乎都冇咩大進展

好準呀巴打
我就係覺得好似同親佢傾計
佢都會顧左右言其他咁,
所以我有d 猶豫
但係同佢傾計我又覺得幾開心,
我都唔知自己係寂寞定係點

問卜者稱呼：彤
對象稱呼：謙
愛情／友情：愛情
問題：曖昧左一段時間，佢份人好睇感覺同緣份，同我表白過幾次，想問如果一齊左會唔會長久？
謝謝

有晒身體接觸 摸頭摸面咁 情人節一齊出去咁

男男黎架

唔係女嚟
但唔係香港人

仲以為男仔名

拜託大師啦

係咪話唔成功就唔去考
不如睇下有咩需要注意啦
好冇

唔會唔去考嘅
但都睇合唔合啊sir madam眼緣 想知係米時機去姐

短期內似乎難以有得開始
彼此之間既溝通好多障礙
對方似乎漸漸放低左大家既感情
佢願意同你做朋友
但似乎昔日既曖昧都被佢漸漸放下
努力多時你亦開始放棄
你都應該放下重擔
好好move on

問卜者稱呼：Sin
對象稱呼：Steven
愛情／友情：愛情
問題：之前傾過一排，大家都好似有d意思，而家已經無講過野，但我知佢有黎我ig stalk我，想知我地有無機會發展？

幾耐冇講野

都成個幾月

咁大家係咪單身

tg果邊仲有數要找

由於你心中仍然存有好大既包袱
唔敢接受任何新既可能性
係呢個狀態之下都冇咩機會有新既戀情發展
就算有對象都恐怕不敢上前視而不見

暫時應該都冇咩機會
黎緊幾個月所面對既都係獨自既空間
似乎仲有D想法需要你去理順

問卜者稱呼:勒
愛情／友情:愛情
問題: 生平只有兩段未結果旣愛情，兩段都係瞹昧期就完結左，請問我幾時先可以正式先拍拖

生平
你家陣七老八十

19姐，不過自覺我呢一生人好難拍到拖

唔好意思 唔知巴打你占咗未
唔該巴打

佢對你冇咩特別興趣
你冇野能夠吸引到佢
而且你對住佢都冇辦法隨心所欲
你比左好多無形既限制自己
短期內想要發展有D難
可能另覓其他出路會更好

姐係完全冇機會？最多只係普通朋友？
無形既限制係指邊d? 聽完有d sad

暫時冇
有d包袱
無辦法開懷放鬆咁同佢相處

咁唔知幾時先可以放下依d所謂包伏呢
Anyway謝巴打

唔知而家排到第幾個呢
麻煩你啦巴打

好似4

大亂鬥出左joker
所以要做下正經野先

問卜者：君
對象：瑤
愛/友：友情
問題：大家都有好多秘密同不滿，而到依家都冇講過嘢，都有成個月咁濟；想知道我地仲會唔會有fd翻嘅機會
謝謝

佢雖表白過幾次
但你依然無法信任佢
少少事就足以動搖到敏感既你
目前佢亦開始冇咩信心
甚至有自卑既感覺
咁既狀態之下一齊到唔會長
但相反解決到信心危機
關係會有好轉既可能

佢其實一直都覺得有d地方大家冇咩共識
唔太協調
可能係價值觀上既野
又或者關大家對事業工作既一d睇法
但佢對你頗有留戀
一時之間都唔捨得放棄
係你既主動努力之下
短期內會有好好溝通既可能
並非一定冇機會

似乎短期內已經見到障礙
你有盡力維繫
但見到都缺乏熱情
對方負面想法亦都唔少
忽略哂大家開心既野
要行落去有d難

你太過冇方向
唔敢主動行事
毫無實現目標既行動
對方其實覺得同你既相處都幾開心
只要你進取一d
會有發展同好好溝通既機會

點解要用咁既問法

問卜者稱呼：民
對象稱呼：禧
愛情／友情：愛情
問題：已經散咗一段時間 有無機會復合？唔使即刻就喺返埋一齊 就算係一年半載都可以

姐係取決於我自己點樣決定段關係？

可以咁講

只能占短期有冇機會

只占短期
大家仲係咪單身

推

有好多人排緊
仲未咁快到你

大概要幾耐㗎

問卜者稱呼:C
愛情／友情:愛情
問題: 呢年內會唔會有機會拍拖，對象係熟人定其他，冇既話可以點做

你係呢段關係上感受到好多困難
同時面對唔同既野都令你覺得好吃力
但你仍然好想努力扭轉局面既心
對方眼中同你有好多方向上既不同同不協調
雖然佢對你並無惡意
但一時之間都搵唔到大家既平衝點
短期內你地要FD返應該都比較困難
但黎緊都仲有踏實咁處理問題既機會

Sam
請問呢家份工d senior 點睇我，長做有好發展嗎

一人一題
你想問邊題
另外只能睇短期

Senior 點睇我

睇一次頭post再問過

據我所知，係！

對上一次聯絡幾時

上個上班日

問卜者稱呼: cf
愛情
問題: 呢年內會唔會有機會拍拖
有咩可以改善自己

樓上三位不如睇清楚頭post先

問卜者稱呼：勒
對象稱呼：蔚
愛情／友情：愛情
問題：同佢識左幾年，但關係一直都好似好尷尬唔知點，最近佢約我去佢睇佢表演，咁係代表佢想同我有進一步關係？

只能占幾個月內既情況
有冇問題

短期內有咁既可能
但起初你未必會好察覺
會由好基礎既朋友做起
而且麻煩頗多
好多野都言之尚早

短期內應該能聯繫得到
佢都有希望同你重建返關係
雖然未見得伯咁快復合
但大家會穩定發展
要小心你既衝動誤事
太過有前冇後連朋友都冇得做

祝你好運

問卜者稱呼：雯
對象稱呼：澤
愛情／友情：愛情
問題：大家都單身，想問同佢有冇機會一齊?

短期內冇咩機會
對方對你比較被動
暫時呢刻似乎未有任何進展既打算
而你對佢既好感亦來得有點突然
係一個唔多冷靜既決定
過於心急
勉強發展的話只會困難重重
不應強求

你自己有冇咩想法

TG 問咗巴打，性格方面一針見血 ，諗緊課金問得深入啲

搵個自己舒服既方式就可以

btw 麻煩曬巴打

名：sam
對方：yan
問題：同佢發展/後續會點？有咩方向令佢接受我呢

咩關係
大家係咪單身
對上一次聯絡幾時

識左好耐既朋友
大家係單身
日日都傾緊

答完你地好心你地扮下野都應返我一句
占完粒聲唔出仲要刪哂d野
做人比d禮貌好
咁既態度問完都真係未必會準

End Game

要成為情侶恐怕有D困難
你地之間仍然未有任何愛情上既火花
你雖對佢唔差
但亦唔見得有幾好
都只係朋友既層次
似乎仲未好明確咁展開行動
而對方一直以黎都認為同你相處會有D障礙
雖然佢都願意同你相處
但恐怕並不自在
你地既關係短期內會面對一D溝通上既挑戰
尤其係關於D價值觀同方向既問題
突破到先再講以後

對佢黎講大家只係朋友關係
夾得埋但同愛情無關
反正你對佢一直唔知自己想點
亦冇做過D咩
冇FF咁多既必要

開心share

問卜者稱呼：Charlotte
對象稱呼（問題如牽涉對象，必填）：
愛情／友情（問題如牽涉對象，必填）：
問題（請簡述問題）：
想問我未來三個月既愛情運❤️

謝謝你❤️

你係咪TG過我

你身份證上面有個兔字

暫時對你好感雖然不大
但你地既關係充滿可能性
你應該好好計劃下有咩方法同佢混熟
可以嘗試一下

感謝

冇漏
有排先到你

樓主好好人
祝你生意興隆！

樓主tg左你請你覆覆

幫推 等你解答

幫推

樓主好好人
幫我占完之後仲會問我之後想點做
有比意見我
多謝樓主

你係呢段關係之中已經逐漸失去耐性
缺少左付出努力既心
其實對方依然未放得低呢段關係
似乎仍然有希望復合既心
假如你多付出多踏前一步
相信仍有復合既可能

係佢眼中
你似乎並非一個好夾既人
佢仍然未太習慣同你既相處
你雖然係同佢相處之中都有安心既感覺
但睇黎現階段你地既可能性不算好大
暫時唔好諗太多
正常咁相處應該會最好

係佢眼中
同你既相處頗為舒服
佢幾願意同你分享佢既想法
但呢種信任似乎感受唔到有愛情既成份
你心入面雖然好關心佢
但行動上一直表現唔到
稍微缺乏左主動
雖然你地既關係的確唔錯
但短期卻見唔到發展既推動力
想要更進一步目前應該不太可能
你想尋求突破
就要考慮下主動一點
但唔好太過大男人

冇
你心入面始終都太多不安
好難放心咁相信人
你暫時都好難遇到適合發展既對象

你已經逐漸放低緊一D負面既想法
但對方似乎毫無承擔既心
對眼前既問題完全唔想面對
亦冇左客觀冷靜既心
你地雖然仲會能夠保持溝通
但終究缺乏實際行動
短期內復合機會不大

post同tg需要清既都清哂

唔該曬巴打

唔該曬

謝謝巴打
我會嘗試下

幫手推一推

唔該巴打
試下自動d先 睇下接唔接近到佢
我係有d唔識關心佢突破下佢先

問卜者稱呼：欣
對象稱呼：政彦
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：一齊左4個月左右，想知有無將來。thanks

[member]問卜者稱呼:ying
對象稱呼：ben
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：對佢有好感，有冇機會一齊？［/member]

只能占短期
假如當前冇咩問題唔建議占

係呀，成日都見，今日先見完

巴打仲有占？

咁想知半年內有無可能會結到婚？thanks

巴打唔好miss咗我

謝謝巴打

神棍大師 我真係好想知
麻煩你啦

麻煩哂大師

麻煩曬大師

問卜者稱呼：恩
對象稱呼：gavin
愛情／友情：愛情
問題：佢對我有咩諗法？可以點做推進關係？

問卜者稱呼：龍
對象稱呼：霖
愛情／友情：愛情
問題（請簡述問題）：對哩個女仔有好感 想追 但唔知追唔追好

大家係咪單身
幾時聯絡過

係 早兩日

佢對你有出自朋友既關心
但當中見唔到有太大既好感
你自己都可能察覺到可能性不大
但都依然想去嘗試
不過你地短期內恐怕都冇咩可能
只能維持現有既關係

冇嘢問人士路過
btw, 一睇我個名都知係塔羅牌fans

問卜者稱呼：Chloe
對象稱呼：Peter
愛情/友情：愛情
問題：我會唔會同佢一齊到？

有發展既機會
但佢比較任性同幼稚
對你雖然都有好感
但唔太識得處理
不過你地短期內仍有唔錯既發展
放鬆D去面對就得

佢唔係單身，對上一次傾計係上星期五

咁唔占

佢話就散

我會等佢散左先一齊

咁既說法我聽過好多
等佢真係散左先算啦

問卜者稱呼：ching
愛情／友情：愛情
問題：下段感情會係幾時
感謝大師

本身曖昧緊 但依家佢好似淡咗 唔知佢係咪已經唔鍾意我

好耐無見呢D POST喇

開左好耐啦

大家單身
對上一次聯絡幾時
佢個名做真係呢個異體字

大家都係單身
佢前日覆我 我琴日覆佢 依家佢不讀不回我
Btw佢個名真係呢個字

我少浦呢邊丫嘛

係咪已skip 我？

問卜者稱呼：婷
對象稱呼：迪，德
愛情／友情：愛情
問題：有兩個男人鐘意我，我應該揀邊個？
謝謝

lm支持

問卜者稱呼：珮
對象稱呼：文
愛情／友情（問題如牽涉對象，必填）：愛情
問題（請簡述問題）：會唔會拍到長拖？

只占短期

短期內有對象會出現
但發展較慢
需由朋友慢慢做起
呢幾個月暫時未會成功

問卜者稱呼：婷
對象稱呼：迪，德
愛情／友情：愛情
問題：有兩個男人鐘意我，我應該揀邊個？
謝謝

係咪skip左我

係亦都唔係
未占到你所以冇skip到
但本身都會skip你
我唔會用塔羅幫你揀男友
塔羅係用黎睇現況並預測發展
但點發展同你愛唔愛佢冇直接關係
要揀你自己揀
要靠塔羅去揀都唔見得你有幾鍾情於佢
其實所有感情問題我都唔會答應唔應該
雖然我會有相應建議
但我唔會幫你做決定
亦唔會介意你唔聽我建議
因為愛情本身就係一件咁樣既事
要我開牌幫你揀人
冇可能

用TG既朋友
占完就刪哂D對話咩玩法
唔打算有跟進
唔打算有咩後續既交流
就唔好黎問喇
非誠勿擾
占左都唔會準

問卜者稱呼：希
對像稱呼： 淇
愛情/友情：愛情
問題：我同佢岩岩分手 請問有冇機會可以一齊番

咁可以占下同佢地嘅近況同發展
我自己做決定 thanks

你有一個對象
唔知點做好
可以占
你有兩個對象唔知自己想要邊個
唔占
前者睇發展係揀放唔放手繼唔繼續
但後者就要揀自己鍾意邊個
假如占完兩個都好撚掂
咁你點
要靠塔羅預測完再去揀都唔見得你有幾鍾情於佢

就係因為迷惘先會想占
正如人地占發展
都係唔肯定同對方有無機會姐
都未必真係好鐘情於對方
所以唔可以假設全部人都鐘情對方先走黎占
既然你話唔占後者
所以希望你可以占前者
到時我自己選擇
況且占卜只供參考 right?

唔想發展占黎把撚咩
我唔會用占卜幫你判斷你較想同邊個發展
得一個對象唔需要面臨呢個判斷
你面臨既根本就唔同得一個對象既人
你係同時面臨緊要唔要發展同較想同邊個發展既問題
你仍然未解決到兩個都會好發展
你要點處理
然後如果一好一壞
你因而揀左較好發展果個
咁亦會落入從成敗論應否既局面
但愛情從來唔係一回咁既事
任何有兩個對象既人
我都一定要求佢自己優先揀左一個
占完就算唔得
起碼過一排先可以問下一個
課金既人都係咁
占卜係用黎參考同解決迷惘
但唔係所有野都解決得到
你依家面臨緊既就必須由你自己先處理左

巴打唔好燥
我好真心想占下架

唔洗咁嬲
我揀前者占好無
唔好嬲

前者同你咩關係

你地散左幾耐
仲係咪單身
對上一次聯絡幾時

大師，唔好意思，我係咪仲係等緊？ thx

散左一個星期
係
星期一

現任 但不斷離離合合
想知呢次復合之後會點

你肯定優先揀既係佢嘛
ok既照排隊
會占

肯定
Thanks

大師

推一推先

未到你

巴打慢慢純粹推番個問題啫 順便幫你推post

短期內應該仲有機會
持之以恆睇睇先

佢其實都一直有考慮過呢段關係既發展
原先佢都尚有顧慮所以冇咩特別想要放棄或者中斷
但慢慢地佢都發現唔係真係咁work
感性上佢漸漸想要離開
而你係呢段關係上亦冇咩主動
冇去推動D咩
儘管主動都唔見得有咩效果
雖然你地有一定程度既基礎
但似乎難以再有後續發展
相信會漸行漸遠

我每日其實都有主動搵佢
但我覺得佢愛理不理，所以我都唔知應該點做
現階段我真係無咩可以做到？
唔通佢真係唔係個一個人？

短期內會面臨抉擇
應該會有對象出現
但容易因衝動而揀左一條錯既路
應多加三思

佢好大機會面臨緊其他選擇
但你仍在考慮之列
不過短期內似乎都難以開始
你慢慢都會抽離得到呢段關係
放鬆D吧

咁可能你所謂既主動都係D冇咩用既野

其實我都覺，佢對我好似無好大興趣咁
現階段我係咪只係有放棄依條路可以選擇

任何人未死都有未來既
你地咩關係

點解要咁問
純粹好奇

再推一推先

聽日